
                      Acabo de ver la peli. Debo decir que es entretenida, pero quiza no para ver en el cine, mas bien para alquilar en video club, o esperar a que la echen en la tele. Eso si, la peli esta entretenida.
        
            